要認真一字一句睇曬大埔所有連儂牆既memo

究竟要用幾多時間呢
我睇左好多個鐘都未睇曬 隻眼好攰
眼力大考驗
Btw!!!!!!

希望大家唔好忘記潘生潘太